ゲームタイトル : Drop Attack
ジャンル : アクション


操作方法
WASD  : 移動
←→  : 視点の操作
SPACE : ジャンプ
SHIFT : ダッシュ(クールタイムあり)

攻撃方法 : E 遠距離攻撃(直線)
	   F 遠距離攻撃(追尾 追加予定)
	   Q 近距離攻撃(調整中)


ゲーム流れ

シーン遷移
・タイトルシーン
T押したらチュートリアルシーンへ
ENTER or SPACE押したらプレイシーンシーンへ

・チュートリアルシーン
終わってG押したらプレイシーンへ

・プレイシーン
終わったら(勝敗関係なく or 勝敗に応じて見た目変える)GameOver(クリアシーンに名前変えて)シーンへ

・クリアシーン
ENTER押したらタイトルシーンへ


シーンごとの操作
・チュートリアルシーン
シーン内 : ENTER押したら次へ
プレイヤーがマップから落ちたら初期位置へ
		   
1	: プレイヤーの移動関係
2	: プレイヤーの攻撃
3	: プレイヤーの攻撃2 ホーミングだから敵左右に動いてる
4	: 敵の攻撃 攻撃当たったらどうなるかと近距離攻撃で弾消せるの確認
5以降	: 自由に動ける(敵は動かない) ENTER押したらプレイシーンのUI説明の画像入れてからプレイシーンへ遷移
	  ENTER押したら敵の位置初期化

・プレイシーン
目的	: プレイヤーを動かして敵を倒す
勝利条件: 敵の体力を0にする or マップから落とす
敗北条件: 体力が0になる     or マップから落ちる


ゲームエンジン : DirectX11
制作者 : 遠藤優翔